727, 你唔入村, 和理優, 我同你講, 大把鄉紳想何妖死

你係要入村開戰, 你拉埋27鄉逼住與你為敵, 太多戰線無得打

元朗從來非主線

今次難得有機會整死何妖, 唔好好似當年德國日本咁行錯一著打錯人

仲諗緊出唔出元朗好